1. 发布提案同样有门槛，代码中的默认数值是10e18，但是YFI的总量是30000枚，10e18应该用的是最小单位，单位换算暂时还没查清楚；
2. 新提案的投票周期是3天（大约17280ETH区块出块时间），提案发起者代币锁定3天；
3. 同样可以投赞成票和反对票，投票后锁定3天（大约17280ETH区块出块时间），只能够在提案发布后3天内参与投票；
4. YFI Gavernance合约并没有给出明确的提案执行函数，也没有提供自定义提案内容的接口，它只具备判断某一提案是否通过的功能，具体执行应该在另外的代币合约里；